動漫台十大公認神作！！！

至今仍未定論。。。

哈

re0

十大女神會唔會易啲

錯！！！但係好接近

十大g

樓豬打錯字
動物台

鋼煉

glasslip

居然無魔法戰爭

死亡筆記
獵人

十大公認g就知

有啲清泉傻鳩唔接受魔法戰爭係神作

ab 俺妹 鋼鍊 不服來辯

死亡筆記呢

爛尾

正解的卡多

四月是你的謊言

正解

仲未有勇氣睇最後一集

粉俠傳

應該冇我份

鋼鍊肯定佔一席位

最終兵器彼女

動物橫丁 踢出我天地

衝鋒21

school day
魔法戰爭
glasslip
迷家
gun道
白銀的意志
AZ
赤龍戰役
聖劍使的禁咒詠唱
boku no pico

我down 左仲未睇

AZ
鐵血的魔劍
魔法戰爭
呢三套入硬頭三神作

西利

AZ好好睇

az 魔法戰爭 Charlotte

快快手睇咗佢喇

1.reo
其他是但

1.粉俠傳

打鬥場面唔差 bgm唔差
雙男主又深刻
結局各行各路又有意境

班毒撚以為自己比人ntr真係笑撚死

得ntr果part好睇👌

迷家

呢段先係

動物朋友

Agger
平心而論,第一季真係高質 伊奈帆用腦打仗 而唔係好似其他動畫開主角光環打但第二季就拉低整體質素 成日開隻外掛眼 重有個結局ok 都叫做埋到尾

唔好侮辱雞

甲鐵城

唔係講笑,你真係要睇埋佢

鋼煉
Slamdunk
應該有份

1.光之美少女
2.光之美少女Max Heart
3.光之美少女Splash Star
4.Yes 光之美少女
5.Yes 光之美少女 Go Go
6.光之美少女 幸運精靈
7.光之美少女 甜蜜天使
8.光之美少女 美樂天使
9.心動！光之美少女
10.HappinessCharge 光之美少女！

精液公廁名單
1.Emilia
2.精堂美廁留

樓豬死毒撚

hi賤人

re0唯一神作

居然冇人提最高指令

鋼鍊
衝峰21
我的英雄學院
死筆
寄生獸
食屍鬼
弱蟲

十大

魔法少女
機械人
骨頭社睇唔明既作品
所有黑暗中一點以為希望之光既作品
草莓內褲女角
時間回溯
個人喜愛既聲優作品
買game送bd作品
偶像歌手作品

你喜歡

陰陽大戰記

罪惡王冠

一掌超人

叛逆的魯魯修R1+R2

入樽

火影忍者 世界第一

甲鐵城都冇

刀劍神域

睇完一定會認係神作

家教
衝鋒21
男兒當入樽

OK今晚睇

果青，我妹，H漫老師
龍珠超

鬼父，黑獸，秋之色

另外粉俠傳

魔法戰爭
來自新世界

az
魔法戰爭
終極的魔劍
迷家
熊巫女
赤龍戰役
聖劍使
白銀的意志
gulity crown
至高指令

魔法戰爭 動漫界no man sky

覺得命運石之門唔錯

好彩冇人講FATE

Boku no pico

後半part好睇 ，但前面part唔睇又唔明佢講咩，有幾集又夾硬要同其他女角發展，係得打工戰士果段好睇d

睇過下簡介 好似係講UFO

係...

RE0

卡多絕對係今季最有資格拎A/Z盃既動畫

動物橫町

0097
0083
0086
0087
0093
0096
0100
0123
0140
Turn A

晚安布布 漫畫畀清泉

好多巴打都推薦呢套 等我睇下先

暗殺教室

好老實我覺得太拖
唔係當初比巴打瘋狂吹奏
我睇三集已經棄撚左

頭6集係難頂d…

13，4開始好睇 棄左好可惜

鋼鍊就集集都好睇

睇到第2集最後果幕就決定要追哂佢

由9話最後成個秋葉原唔見左先正式開始進入戲玉

琉華子同cosplay條女基本上可以完全cut左佢

居然無人講 jojo

冇動力睇 ，太長了，巴打有冇當中集數精選

鋼鍊無得輸
其實HXH 蟻篇當完左都幾神作 尤其係貪島個諗法真係幾正